支那蝗係香港絕對敵畜，任何偽人返支那賣屎忽即為香港公敵

係時候再發起呢個運動
我們的堅持，就是只接受“忠港藝人”
重申一次“忠港藝人”定義
1.正宗香港本土出生
2.只拍本土電影電視
3.只唱香港話歌曲
4.力撐香港有真民主,真普選,如果支持香港有自冶甚至獨立則更佳
5.永遠抵制一切支那宣傳活動,堅決不上支那進行一切公開活動(包括拍片開show出席活動甚至唱蝗語歌，一句都唔得)
6.抵制一切支那宣傳產品(包括微博QQ微信等...)
以上缺一不可,只要任何一項不符合,即可視為港奸賣港賊，我們必定予以永久杯葛

香港藝人,必須固守香港，以香港為家， 拒絕一切支那利誘

另:以上第4至6條款適用範圍不限於本地藝人，也適用於海外藝人以至ACG作品

請支持“全面抵制北上偽人”專頁